[存在主義電影欣賞]Jesse 既<The Double>

大約講咩?有性趣

生活既荒謬

主角似有還無既存在感

Jesse eisenberg

好睇啊呢套dystopia x existentialism
不過結果唔明

導演係 IT crowd 個黑鬼
一見到Roy 客串就好想笑
敗筆

佢用果d歌，真係